[觀塘]動議命名為 榮光歸香港噴泉

唔係我嘅想法，喺FB見其他手足講，推比觀塘區議員睇

每晚播榮光歸香港，永久頌讚同紀念所有義士

搞埋永久連儂牆，常規播警暴片，721片

開放大家公投

(credit to 有創意手足)

推

見到隔離post講公投命名，都唔錯

不過我諗呢個名都贏硬

純粹廢事對家又話咩香港冇公投法，買票，搞鳩個公投

推
唔比我地反對就拎黎利用
反送中以黎第一個紀念碑

反正區議會有民意授權，議員話事改名做黑警嫂個西我都冇所謂

如果搞得成，相信好多國際傳媒，什至遊客，會黎參與

噴泉係康文署管理，區議會只可以畀意見，可以唔跟

吓者係個大白象區議會除左再批錢之外已經冇任何影響力？

good

共 赴黃泉

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

不作瓦泉

多數只係小型工程先到區議會批，大型啲嘅工程例如呢個音樂噴水池，其實係經咗立法會財委會。區議會從來係姿勢大於實際毫無實權可言，但似乎好多人喺唔知道

真係唔知，長知識了，謝

自由之泉 自由香港 正義之泉